上水彩蒲苑錄兩房新高價460萬沽

利嘉閣地產皇牌屋苑粉嶺區域董事陳永強透露，市場新近錄得上水彩蒲苑兩房戶的新高成交。該單位為B座中層12室，實用面積約351方呎，建築面積約468方呎，為兩房一廳的實用間隔，外望為開揚樓景及部份球場景，以460萬元成功售出，創同類型戶型的新高成交紀錄，折合實用面積呎價約13,105元，建築面積呎價則約9,829方呎。

據悉，原業主在2012年9月，以約180萬元買入上述單位，持貨至今轉手帳面獲利約280萬元，物業價值升幅約1.6倍。

彩蒲苑於本月暫錄得約3宗二手成交，平均實用面積及建築面積呎價分別約13,143元及約9,251元，現時屋苑約有33個買賣盤提供，兩房單位「入場費」由約420萬元起。

樓市係要等到最後一批人都入埋市，個市場再無人有能力購買，個市先會跌。

當呢班人咁有耐性唔入市，咁等得。
個市場就會同埋佢地一齊等，等到佢地無曬耐性，入埋市先跌。

班人愈有耐性，個市就愈耐唔跌。

唔計

而家頂盡只係多左人睇淡樓市，絕對未到轉角

lindex

賣咁平？樓爆了

近排跌價既都係高價位貴樓
唔少都係大面積樓
升到既都係呢D細單位
價錢唔會太高

好似反映緊一個現象
有錢既都套現, 或者直情係賣左住緊果橦走佬
無乜錢普通人反而睇好個市仲肯加價入市

你心水清,我 buy

好/淡友鬥貼，睇下邊個快d無貨

Wrong place, right speech = dead

抽完啦
不過輸左唔計之嘛

淡友爛命一條，業主係人中之龍，先唔會同你癲

利申 : 廢淡

轉向要經濟轉差，數據濟後加上宜家政府無能，有咩事都要去到第三季先知

仲要話人P圖造假唔計